郭偉強主動約警方會面後 警方指未對其揸車玩電話作出檢控

警方晚上回覆《蘋果》查詢時指，一名42歲男子主動就一宗交通事件聯絡警方，並於今晚獲安排到中區警署與警方會面，案件由港島總區交通部跟進調查，暫未有人被檢控，惟警方未有回應是否接獲市民就相關事件的投訴。

條撚樣兩單嘢都唔告佢

日後佢俾人當condom時一定會拎返出嚟數佢

佢以為咁樣好爽

上次打慢必都唔告啦，更何況呢單。

只要你係藍，就唔駛守法。

呢的咁既芝麻綠豆嘢，咪揸正嚟做當PR又好咩都好，咁都唔肯做真係on撚99，擺明係要同香港人作對，真係屌你老母

擺明偏頗

睇路啊

又冇事

主動約警方會面=自首

法律係得你班黃絲要守

打人都無事啦 玩電話小事

約警方會面，配合警方行動

犯法就係犯法
除非你係官商鄉黑驚

斟好數，你扮自首，popo 扮冇 case, 完。

成年啦 訓撚醒未呀
狗隊洗撚pr咩

自首＝知錯
下次唔好啦